香港靠你班暴徒區區開花食撚得屎啦

我屌哂你地老母呀，乜撚嘢搞區區開花
你老味我第二日唔洗返工呀，你班甲曱日撚日喺度搞事破壞法治 屌你老母臭西
我警告你地呀 咪撚搞地鐵下面d月台幕門呀，消防設備間房呀，d電鑬呀，信號燈，仲有路軌呀
地鐵日日成百萬人次，你班暴徒成日搞，即係迫我地香港人罷工罷課
痴撚線㗎我星期一要返工架，你咁搞係咪要全香港人唔返工同你地班甲曱攬炒呀

你班仆街咁搞，政府遲早搞個獨立調查委員會清算你地

推呀 屌你

曱甴平

推呀 屌

123456

你班暴徒

五大訴求 決一不可

你哩個似係曲線post 多啲

你班甲曱阻住我返工呀

721

區區開花搞破壞

咁你更加要早啲出門口

獨立調查委員會收你地皮

罷工來了

你班友迫我哋香港人罷工罷市 痴撚線架

721又點

你咁搞係咪要全香港人唔返工同你地班甲曱攬炒呀

睇左甲胄

兒登仔好多都睇唔明

唔應該改變策略，小組行動＞開花

冇所謂啦

我話你地班暴徒唔好迫我地香港人被罷工呀
我坐地鐵返工架你地搞破壞

真 千奇唔好搞鐵 我要返工

你地再搞
國家就派軍隊收拾你哋

禮拜一唔使返工咩我推

你地燒哂d月台+地鐵車廂 我地以後仲點返工呀
求下你地唔好搞亂香港啦

珍惜香港依個家